{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016087",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "놀부부대찌개 인제현리점"
    },
    "text": "江原特別自治道 麟蹄郡麒麟面麒麟路に位置するノルブ麟蹄県里店は大韓民国でNO.1人フランチャイズとして知られています。 ここでは30年以上の伝統的な味を維持し、厳格な衛生管理とマニュアルを通じて味を提供しています。 ノルブは、ノルブを思い出すときに真っ先に思い浮かぶ場所として知られています。 当レストランは毎日10:00~22:00まで営業しており、メニューは多様に提供されます。 ノルブ/チーズは9,500ウォンで販売され、ノルブ/チーズ/キムチの2人セットは25,500ウォンです。 トンピン2人セット(豚カツ)は29,000ウォンで販売され、牛バラ肉は12,000ウォンで購入できます。 ウサムギョプ去る2人セットは30,500ウォンで、ウコプセ/チュコプセ1人は16,000ウォン、イイダコサムギョプ鉄板1人とイイダコ鉄板1人はそれぞれ15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノルブ麟蹄県里店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ノルブ麟蹄県里店は江原特別自治道 麟蹄郡麒麟面麒麟路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノルブ麟蹄県里店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ノルブ麟蹄県里店は大韓民国でNO.1人フランチャイズとして知られています。30年以上の伝統的な味を維持し、厳格な衛生管理とマニュアルを通じて味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノルブ麟蹄県里店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ノルブ麟蹄県里店は毎日10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ノルブ麟蹄県里店で提供されているメニューには何がありますか？",
            "answer": "ノルブ麟蹄県里店では多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ノルブ/チーズというメニューはいくらですか？",
            "answer": "ノルブ/チーズは9,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ノルブ/チーズ/キムチの2人セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ノルブ/チーズ/キムチの2人セットは25,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンピン2人セット(豚カツ)はいくらですか？",
            "answer": "トンピン2人セット(豚カツ)は29,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "牛バラ肉はいくらですか？",
            "answer": "牛バラ肉は12,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ウサムギョプ去る2人セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウサムギョプ去る2人セットは30,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウコプセ/チュコプセ1人の価格はいくらですか？",
            "answer": "ウコプセ/チュコプセ1人は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イイダコサムギョプ鉄板1人とイイダコ鉄板1人の価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "イイダコサムギョプ鉄板1人とイイダコ鉄板1人はそれぞれ15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 472
    }
}